聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔想返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀！！！

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

象仔咁早

有得番工 好開心

唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天都黑啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

預備上床訓教

年初四咁既樣

傻撚左個鼻

後日先開工

我都差唔多了

屌

年。初四

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

放得一日係一日

放到初十留名

點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

鬼叫我窮呀

我好中意番工呀!!!!!

初四特別版思覺象

仍然是一隻垃圾港奴

返工啊

不安呀

放到下星期一

X2

今日都要返工

恭喜

唉,唔撚想返工啦屌

ME TOO

何時了

係屋企訓足4日，
聽日終於返工

初五咁嘅樣

我是五毛 天天返工亂講野

返埋今聽日放假

好想射波啊

不停LOOP

返工的意義在於去大快活食個雞扒米粉

好撚得意呀黎張圖

屌，又要面對麻煩既人事

成間公司得我同我上司

抖夠了

就咁一睡不醒算了

你別炒我

唔知搵咩工好 做緊廢青

放幾多日

支持

成身病

狗也不屌

又要比人閪面

親密

抖成世都唔會夠

廢青多好
慢慢黎休息下先啦

到你唔洗返工嗰陣就大把野做嫁啦

象仔

咁早開post
又要返多3日半先放假
新年後有3個同事離職
仆街，我fg做左4個月已經係第2資歷長

放到初七

已經成兩個月 唔想再休

完全表達到我內心感受

象仔 殺左我啦 讀書加做野

又要返去俾人屌

又要返工

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

返工

邊差個發明返工

人有悲歡離合
一生就是不停的散散聚聚

碌七都硬哂

兩個月都未諗好
唔緊要啦成世人流流長，你驚冇得你返咩

我是憤怒

今朝一起身就不安緊啦

象仔終於肯開post

你叫我點落得到手

對唔住呀唔好屌我呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

揾緊工諗住博炒，但我老細仲好積極咁安排post，安插我去其他department。

我好想轉工呀！

上年年中先出黎做野，做過幾份都未知自己做咩係最好

象仔
我今日已經返緊工 仲未放阿！！！！！

腦細

好得意

沒有一刻安寧過

與你同在

試下屌佢老母

咁撚快就同周公捉完四日棋

原來做個學生都幾好

讀咩既

我呢四日紅日都返哂

我想捉成世

返學多好

考完dse出黎做野 歷史jj

放到初六

但係要dse

象保我由年初一就等緊你開post
而家真係初四咁既樣

新年就咁就過左...

好彩9跑拎大假去旅行，延續新年

初一返到初四 唔明白你地點解咁愁

返咗幾日工啦

屌你老母!!!!!!!!!!!

職已辭

享受緊人生最後假期

遲啲返黎再圍爐

星期五要返，啲prep work仲未做好

真係要靠你自己慢慢搵
返多啲唔同既工慢慢試下啦咁後生

好好休息下

係你一生難忘既回憶

玩得開心啲

你莫愁

you are not alone

真開心 聽日又番工

enjoy your life

重有大把時間

屌，唔撚想返工呀

這就是人生

呀象

垃圾人生

終於休完
又可以返工lu
正！爽！開心！

兩日例假

唔番工那有錢

下個紅日係4月

唉

象仔，聽日未駛返工wo

玩埋佢

聽日中左金多寶就唔洗返工

矛盾只因那有錢 你老母

象仔唔自我放下假 ？

我中左同大家分左佢

冇錢

聽日準時返工幫公司手

聽日返工有利是逗
好想返工

仲放緊假

898

協恩男MISS

返工好正呀！
最正就係收工嗰刻

2,3月點樣過

6／2先返

象仔又係我，唔想返u記啊！！！！！！

年初十先開工

me too

食女食到唔理一班手足

好抑鬱
可唔可以有黑雨

係女上司就正 弊在唔係呢

跟住足足兩個月無紅日放
點撚樣捱啊

你以為，有個女上司你就知死

返工逗利是

終於放假

年三十返到而家未放過假

聽日先返.....我初三已經要返啦 屌我老闆

我都係聽日返
加加埋埋放撚左兩個星期假
好撚想死

地盤咁早開架咩

起碼初八

放多三日

放到初十

屌 好辛苦唔想返工

而家日日同個上司一齊食飯做野，真係日對夜對，如果係個靚女上司我會有衝勁好多

請咗假放1、2、3號

終於可以返工，係屋企好悶

唔想番啊

腦細今日已經Email嘢嚟問三問四

有女上司你會更加想死

聽日好期待返工啊

快樂時光過得快，又係時候講拜拜

下一個長假期又係搭住星期6日

寧願放多幾日假都唔想返工逗利時

年廿八返到今日 想死

聽日又唔洗番工啦

好撚準時

只能講
女人做上司，撚過食舊屎

聽日又要返工

你講得好撚岩
女人10個有6個都痴線
仲有4個一定係隔離組
所以你到最後會同D女人一齊痴線

已經返左兩日

職都遲埋
應承左佢番埋淨低兩日工
射撚哂波

星期五開sem fuck

初6 返去食開年飯 食完就收工
初7先正式開工

開爐啦象仔

特登入來上班台睇象仔post

完左長假期個感覺好差

一諗起要番工邊有新年feel

恩思覺象

2月，3月冇紅假

會唔會咁癲呀

新年無假放
岩岩先收工咋屌你

象象今次記得開post啦

又要早起身

我想返工

但無人搵

返三日先放假

由其啲中女上司真係最難頂
諗嘢冇邏輯
唉希望聽日唔使俾個中女上司開年

放埋聽日

象仔係咪有玩pokemon?

屌唔撚想面對聽日

咪係

唔好呀

6-9月都係屌佢老味

訓唔著

每次見到象仔開post先覺得有人陪 無咁sad

我都要返
返完工夜晚仲要返學阿

下星期一番

中間非紅日年假扣

好撚岩啊！！！！！！

見到大家一齊慘真係會冇咁sad

放年假

巴打有冇咩日子放年假好推介

不能同意更多

好開心, 咁多人聽日返工 我有朋友放多兩日, 好想斬佢

唔撚咁瞓，驚一開眼就要返工

敢

初五的樣子

我自己就放3月尾，連埋清明放10幾日

9月尾放可以連埋國慶日一齊放又係好撚爽 不過我冇得咁放

唔緊要啦，返多三日又係一條好漢子

唉 屌

聽日開sem 呀

竟然係咁 咁我上司係中年男咪叫做算好彩

btw, 我個post前兩任都係女

我屌你老母, 呃鳩我今日出糧, 之後又話聽日, 聽撚住先啦
聽日反正正職仲係放緊假, 行一轉奴工處增長見聞先

起6點仲係廁所痾緊屎

因為屋企關係辭左職
而家反而想返工
要喺屋企毒半年無收入都唔知點撚算
仲要最近先同班同事熟左

agger

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！

仲未捨得訓 訓左起身就要返工

岩岩收工 新年都要開工

一放完假就要直踩廿九個鐘

條街靜到 我仲想放假呀

初七就返工

做多三十年退休

已經趕緊返去

屌佢老味港鐵咁撚少人塔既，成班仲未使開工？

呀！好想射波呀

Whatsapp group完全無人覆我 係咪得我咁低賤要番工

我同你一樣情況

今日搭巴士好多位坐，一定係大把人仲放緊假...

點解農曆新年假得4日咁少....

多幾日假仲想點

我哋今日已經返工...

火車地鐵勁少人

好撚晦氣啊！！ 咁少人同我一齊番工

同車既得d中年人

屌 好想番歸

大撚把人係office扮工啦，屌你
利申：辦公中

廁所中，唔想返出去

象巴

返完幾晚夜 今日開始放幾日假

屌終於放工

屌聽日重新再黎過，地獄輪迴

呢幾日要人返工真係冚家拎黎

聽日唔撚做做野呀

屌！！！

病左都要人返工，仲要比人追進度，痴線

呀！！！！！！！！！！！

今日又俾人屌啦

咁嘅生活唔知幾時完

鳴啊好撚眼訓啊屌

抖得兩日又要返工，正仆街黎

屌聽日星期六OT，屌

咁快知定？

新年過後番親工都好似有恐懼咁 唔想訓

1

其實返工做野有幾不安
搵唔到自己鍾意做既野淨係識怨無機會
但實情係自己仲根本無努力過，淨係識得怨既人抵你返一份令你不安既工

好撚不安呀！！！！！！！！！！！！

聽日得象仔放假

係
全部手足都要翻工

聽日又要扮工

啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔好啊！！！！我唔想返工啊！！！！！！

我已經無生存意義

放左9日假呀 唔洗返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!

洗=想

打撚錯字

屌，要等到四月先有紅假

三月放大假yeah

我2月尾再放 YEAH

咁撚正，你多大假

屌唔好啊！！

放9日

18日

只係放多你地3日咋

翻完學翻工

已經返左四日工但係都仲好不安呀

3日已經 好多啦

訓唔著屌

不安鳴啊

無象仔無動力翻工啦

頂 失眠

鳴啊

返10點30，但就黎遲到

象仔100日無上過黎啦

推

😭

好撚不安呀

象仔！！？

入左幾日醫院 屌

仆巴咩事啊你？？？？？？

3號暈Q左

咩事暈
唔好有事啊

今朝老細無啦啦call來卒數，話我跟咗佢6年咩output都無，又話我白逗佢人工。真係躁！來緊contract end唔再跟佢，出去揾工人工可以double，因為之前我有出佢interview亦有offer，只係我無要。

另外，我好想放假！
好想快啲到71，可以同成團人去自駕遊日行幾百公里遊山玩水。

星期一唔駛返工

象仔你去左邊

又要返足成個月
Mon住個screen成個機械人咁
唔想返工呀

象仔 仲未好返? 半年啦喎

象仔we need u

聽日又要返工呀

啊！！！！！！！！！！

象仔呢

聽日星期一喇